大家sem break放到幾時？

如題

1/20

1月2準時開學

咁慘.....

讀咩咁慘

ied

Same 嗰日仲要考試

1月30號